政總當一萬人返工 一個中招四萬人檢疫

一開四計

啲食肆又係 排哂隊食 一個中招又唔知幾多人檢疫

公墓猿
Btw
[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

返工食野
帶口罩 無有怕

最後淨係得隔離位判定為密切接觸者

仲有屋企人
開4冇難度

連登仔開返間
香港檢疫有限公司
發達睇今次